覺唔覺得啲毒撚好破壞大學嘅形象

踼撚曬出校就啱

直頭破壞社會形象啦

所以話, 禾含係大學界清泉
禾含萬歲！

Sor囉屌

係

alway la

扯啦好嗎？

我建議踢你出校，以儆效尤。

我朝朝都扯！

禾系MK泥😎

系 禾毒duck濟比HSU term右

sor lor

Sorry囉！生得醜樣啲就要俾你哋MK仔笑！

@毒步天下

佢男神黎

切左變紅字了

咁嘅外形點會毒

對唔住

MK

打倒毒撚

毒步做反毒撚委員會會長

捉哂班校台毒撚去勞改喇

我有d羨慕毒撚

好在我係一條富麗堂皇ge毒撚 係加拿大番大學個時d人成日問我 你去飲定去登台呀

岩

我地含大無毒撚 梳

甘勁牙，梨就巧拉

push

踢埋你條垃圾

sor

毒撚直程要趕佢出校

你係毒撚咩

去IVE

毒撚無資格讀大學

啱，尤其係啲動漫毒撚

覺唔覺得啲mk好破壞大學形象

毒撚直程無資格生存

毒撚天下

根本毒撚就係大學既形象

吾term埋左牙🐺

毒撚同我返去讀小學重新黎過拉